001	…あれがギルラク遺跡だ。<br>敵が待ち受けている中に乗り込むことになる<br>…細心の注意を払え
002	あ、あの…待ってください！<br>相手の戦力も知れぬままでの、<br>正面突破は危険過ぎる気が…
003	敵を分断させたら、どうかなって…
004	どういうことだ？
005	本隊が出来るだけ正面で敵を引きつけて、<br>その間に別働隊が裏へと回る<br>うまくいけば、挟み撃ち…
006	少なくとも、<br>反乱軍を混乱させることが出来るはずです
007	…敵に気付かれず回り込むとなれば、<br>別働隊は少人数で編成せざるをえん<br>危険が伴うぞ？
008	…僕が行きます<br>僕なら数の不利を補うことが出来る<br>…ですよね？
009	ロギ…！
010	…………
011	父上…俺も行きます！　<br>俺達二人相手に立ち回れるヤツは、<br>そういないはずです！
012	フッ…いいだろう<br>二人で別働隊を率い、裏へと回り込め<br>…くれぐれも、力に飲まれるな
013	はい！
